岩岩睇到CCTVB新聞

利申咗先，我係反送中既
發夢哩幾日同上星期都有出黎
屋企老人家開電視先望2眼

但講到有示威者用閃光燈阻礙CCTVB記者拍攝個度，我覺得咁樣做太不智
雖然我都好嬲，睇CCTVB點樣幫9 d警犬報導，仲話自己係不偏不倚咁報導，我睇到火都嚟

但如果咁做，變相坐係屋企人個班人會覺得原來班自由閪先係唔俾新聞自由人。
同咁做同警犬用棍打記者同噴記者既行為係無乜分別。
我地都知道，民意真係好重要，但行為唔好過火，起碼做俾人睇都要令人覺得幫得落。
唔係想割蓆唔係想篤灰！
只係希望唔好再俾位人入，已經俾班港豬覺得都暫緩咗仲搞事，所以以後落黎每一步都要好小心。拜託各位，一齊加油！

警犬全家生淋病！

咩係CCTVB，唔明

閃燈係煩d,後邊舉牌佢會即cut其實

但講到有示威者用閃光燈阻礙CCTVB記者拍攝個度，我覺得咁樣做太不智

同意

好辛苦，做咩都有位人入
俾出面人屌，俾自己友屌
想抖下

我唔係想屌佢唔理佢之後有無即刻收返，但而家俾睇緊電視d港豬廢老睇到。你都知佢地無乜思想。親中民意會又贏返小小

其實咁做就夠 根本唔洗做過激行為

睇下警狗得罪記者會點

你唔搞佢佢都話你暴徒
反正你做乜佢都有位入 寧願同佢打爛仔交

唔好再咁天真以為乜都唔做佢就無位入你至得架

啲人照cctvb記者！轉呔支持政府玩失蹤唔聽民意～

係佢鏡頭前面舉牌寫住轉台，紅媒呢啲反而有得諗

我覺得有個牌寫
「TVB捏造事實
公信力最尾三甲
快啲轉台」
先拉到一啲中間派

哩個ok喎！
因為其實照佢真係無乜用，佢又唔會真係拍唔到，仲俾位人入

隔離post講緊要圍攻CCTVB總部
為啖氣去做實屬不智

下下舉到牌先得
佢而家連電視台icon塊牌都冇用

不過我覺得圍Cctvb同照燈射佢係2回事嚟嘅
如果圍佢就會搞到好大件事，就會多咗人知我地對佢既不滿，搞大件事就會令其他人重新評估同思考CCTVB係咪真係紅媒。
相反，就咁射佢，只係會令人覺得妨礙親聞自由，作用唔大，仲反傷自己

圍CCTVB一定要好小心，因為你都係不滿佢編採方針，如果阻人出入一樣係妨礙自由
已經可以肯定TVB新聞部+所有親中媒體會落力抹黑示威者同拉埋反送中運動去講

你可能話佢哋係共媒，WFC，但都要諗諗稍為中立啲嘅媒體/機構到時有咩反應
今日律政中心有人搞TVB記者，記協都即刻出嚟讉責示威者
到底爭唔爭取到中間派民意?

咁又係無大台而且又無人lead住，去到又都要小心行動

始終都係記者
記者從來都係示威者朋友
就算cctvb都破到暗角七警!
。
但極度支持全民舉牌!越多越好等佢冇得剪!
又唔阻記者，又攪到佢個台!